陳小春都算係人生贏家

唱功唔算好，但又幾好聽
做戲唔算好，但又幾好睇
個樣唔算好，但又有個靚老婆
學識唔算好，但又搵到錢

有案底嘅人嚟講都算係嘅

有咩?

咁我都係第一次見唐氏綜合症患者拍戲既，仲推埋個弱智大陸樣小朋友一齊搵錢

早幾年佢做政協被傳媒爆佢以前衰過非禮

呢D仆街近排又係靠個仔搵食,
睇親FACEBOOK CAP套劇,
下下當個仔係隻狗咁呼喝,
班港女仲話"教得好好呀","好乖呀"

呢一刻就係囉,
大個左知道個老公乜撚都屌,乜都唔俾
肯定當佢仇人咁

拍完爸爸去那兒 佢個仔好紅

金像獎主持個次

撥亂反正

佢個仔成條傻撚咁 又乸型

算係啦

無家底

以佢各方面既能力可以撈到今日咁

自己衰風化老婆衰毒

好似傻傻地咁

外在內在條件真係好普通
但睇個仔套綜藝間屋大到

得on9先會留意佢

洪興山雞

睇黎你4歲個陣已經忠忠直直 成熟穩重

係

仲係人大

古天樂屌打

應采兒好正

小朋友姐 要咁講野咩？好心咪咁口賤

收下把口啦
冇人會覺得你威架
人地個仔又唔係港孩
又冇做咩錯事
個樣又唔係差
有冇咁都比你呢D人睇唔順眼呀?
又唔見你照鏡果陣頂自己唔順?

個仔唔識廣東話

可惜個老婆冇波

咩事 個小朋友得罪你呀？
講啲咁嘅野以為自己好撚威
眾人皆醉我獨醒？
位唔係咁上
但假就真係自己丟

洪興 山雞

床哥

佢個仔真心得意

唱功差，但又唔難聽
做戲差，但又唔難睇
個樣差，但又有個靚老婆
學識差，但又搵到錢

最緊要識擦鞋

這就是命

係啦係啦 係人都知你四歲個陣拎諾貝爾和平獎

老友看見我 也會驚訝

咪係，應該要似個毒撚，猥瑣樣柒

好似你咁先好

成班大陸狗睇埋d濕鳩綜藝睇上腦 佢個仔明明細細個已經成個女人咁 又唔見其他細路會係咁
急住出黎護主咁笑大人個口

其實古天樂吳振乳都有案底

做乜撚野變左口德post
大陸春都有人幫有人吹奏
你慌死佢個仔大個唔會同佢老豆一樣愛國咩

到時一齊幫建制拍宣傳片mark my words

又食過張栢芝

人地個仔 一出世就得罪你？

點止贏家， 直頭贏到開啦
而家已經棒紅左個仔， 下半世真係唔使懮
佢既條件真係隨便搵個星仔都好過佢

佢老婆好正

早排睇反黑冇字幕真係唔知佢講乜

垃圾政要狗 唔明點解有人吹捧

山雞衰咸濕

有冇人知古天樂衰過咩？？

奶共狗一隻

有五毛唔出奇

原來佢去左中國發展

fb好多朋友吹奏佢

你指TVB金像獎

其實佢喺歌同戲都叫有成就
歌就當年MK歌超紅, 失戀王, 獻世, 停電, 相依為命, 取消資格. 香港MK歌始祖.
去到台灣又係紅爆, 沒那種命, 神啊救救我吧, MK風轉慘情歌

戲就靠一個山雞出晒名, 近廿年大量電影,《晚9朝5》拎金像獎最佳男配角

唱歌咁廢都有周董寫歌俾佢
個樣咁柒都娶到靚老婆

金像獎都唔識 tvb轉播咋

把口咁垃圾都有主持做

微博成千萬追蹤 不斷上綜藝

00後黎
原諒佢

你地咁得閒留意啲暗星，睇埋啲大陸嘢
不如真係Follow下啲叻人, 睇下 TED
講嘢都會有營養啲

佢早前真係拎到唔少好歌

講真，佢啲歌俾著邊個唱都會紅

完全零難度

雞蟲都有人吹奏

覺得佢係人生贏家唔代表鐘意佢wor

其實早喺古惑仔年代已經爆過㗎啦，可能驚後生d嘅唔知，爆多次啦

條命生得好，識做人

14歲衰非禮？想知詳情，有無人知？講嚟聽下

我唔知你地80後定90後
但你地似乎認為
從睇TVB認識既事物同世界系理所當然
當有人註明系出自TVB既時候
你地會產生莫名既唔自在

系你老母

好似搶劫

條腿

樓上果班 ，老豆奶共就要個仔得四歲都要比人屌？
唔講以為佢個仔已經喊撚住唱國歌果種愛國撚
唔關吹唔吹捧事，講野比返d理性啦

一個冇學識嘅人可以教到個仔咁乖 算係咁

你點睇唔起人都唔關個小朋友事掛

佢個仔識講廣東話
係個中國節目度講普通話同英文唔代表佢淨係識呢兩種語言

拍古惑仔個班係大陸都好紅